好攰好攰 想有人聽我講野

而加好想打俾一個人 然後係咁講 我好攰 我好眼訓 病左好撚辛苦 係咁嗲佢

搵我

29283283

係咪肥妹仔先，係既call我

又肥又多汁

多汁係咩料 假膠

攰咪早d瞓

完？

錄音畀自己聽

21800000call我